{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067459",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "두총각닭갈비 내동점"
    },
    "text": "最終注文時間のご案内はランチ2時10分ですが、3時からブレイクタイムのためご注文できず、夕方9時までのご注文が可能です。 生肉のテイクアウトのご注文は9時30分まで可能で、週末は予約できません。 平日の電話予約は18時まで可能で、あらかじめご注文をご希望の場合はお店までお電話をお願いしています。 店舗の営業時間は平日は11時から15時までと17時から23時までで、昼3時から5時まではおいしい材料をご用意しております。 週末と祝日は11時から23時まで営業しています。 お店は公州公園の向かい側のノブレスビル1階に位置しており、メニューとしては韓牛ホルモンタッカルビ1人前が18,000ウォン、タッカルビ1人前(300g)が13,000ウォン、コンダクコンダクタッカルビが13,000ウォン、ムルマッククスが7,000ウォン、ビビンマッククスが7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は11時から15時までと17時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "週末の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末は11時から23時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "最終注文時間は何時ですか？",
            "answer": "最終注文時間は夕方9時までです。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトの注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "テイクアウトの注文は9時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約は週末に可能ですか？",
            "answer": "週末は予約はできません。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店は公州公園の向かい側のノブレスビル1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューには韓牛ホルモンタッカルビ1人前が18,000ウォン、タッカルビ1人前(300g)が13,000ウォン、コンダクコンダクタッカルビが13,000ウォン、ムルマッククスが7,000ウォン、ビビンマッククスが7,000ウォンあります。"
        },
        {
            "question": "電話予約は何時まで可能ですか？",
            "answer": "電話予約は平日は18時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "あらかじめ注文する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "あらかじめご注文をご希望の場合はお店までお電話をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは3時から5時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 354
    }
}